沙中線工程係梁振英貪污既結果

沙中線所有問題嘅根源，可能都係一男子因素造成。
梁振英做咗行政長官5年，香港已經根基盡毀……

>給梁振英的公開信
／8. 沒有申報就是沒有申報，況且，收了 UGL 錢的條件是否和特首職權有牴觸，不是由你來說。舉例，香港政府是港鐵公司的最大股東，而港鐵公司和UGL有商業往來，那麼你有沒有影響港鐵公司，使之增加或減少和UGL的合作？你也明白特首擁有廉署都無法制衡的權力，你有沒有透過委任或不委任某人當某職位，甚或宣佈或延緩政策，而使UGL得到好處呢？／

#沙中線 ／承建商禮頓／，CIMIC，UGL... 不用分得那麼細...

圖：

點解林鄭月娥同鄭若驊放生佢？

準備收律師信

方丈份人好小氣架

咁都要多得保皇狗特權調查投反對既

推